唔該未登記選民快d登記 求下你地

7月2就過左就冇得覆桌啦！！

1

2

3

push

4

共匪一貫手法，分化、滲透，然後拉籠一派打一派，屌嗰啲當然90%都係五毛，但亦都唔排除有真心膠中計信咗佢地一套，呢個就係拉籠一派打一派，群眾鬥群眾，要你自相殘殺，孤立主要敵人，民初時期國民政府分裂就係共匪搞出嚟，共匪玩咗咁多年分化，普羅大眾應該要熟悉呢一點，大家都係擁抱自由民主嘅價值，呢個要保持清醒，同伴之間要互相尊重，唔好咁易上五毛當

轉：立會需要水、頭盔、索帶、遮、first aid、較剪、眼罩、盾牌、紙皮、六角匙、頭盔、較剪
物資短缺！
拎去煲底

5

6

9月25號前夠18歲都可以登記

7

8

9

10

11

12

13

14

15

16

選票係零成本㗎 剩係付出3分鐘就夠

話知你武勇定和理非，登記左先

17

18

19

20

612 之後填左form 寄左， 點先知自己有冇成功登記到

keep住打電話/ 上網check

試下用呢個check 下

21

如果未得要把握聽日最後機會

22

23

24

25

26

27

28

29

30

31

[麻煩大家幫手share出去 7月2號就截止申請]

已經登記咗都要去查下啲資料啱唔啱
好多人都話冇咗選民記錄 大家都要check下

或者打電話28911001 > 1 > 2去查 扮工時間9-6

新登記

電子表格傳送門-> ).pdf
實體表格傳送門-> 各區民政事務處

或公共屋邨辦事處

或選舉事務處(香港灣仔港灣道25號海港中心10樓/九龍九龍灣展貿徑1號九龍灣國際展貿中心13樓)

交表

如你持有有效的香港郵政或電子核證服務有限公司的電子核證（個人）證書 <- 呢個基本冇人有，所以唔使試

去入境處交
各人事登記處同部分智能身份證換領中心都有選舉事務處員工協助市民登記做選民，可以即時填表同遞交

免費傳真方法
HelloFax 免費黑白5張 / 免費黑白10張

【教學】選民登記7月2日截止仲未搞？ 教你手機內3分鐘完成手續

[置頂]2019選民登記 推爆佢 7月2號截止

[/麻煩大家幫手share出去]

32

推

記得登記你地果一票好重要

唔該

Sorry我on99，想問吓係咪有得選功能組別就無得選超級區議會？

唔on9
係

以我理解係

Push

今日已登記

幫推 求下你地